msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:100
msgid "5000 for AirPlay 1, 7000 for AirPlay 2."
msgstr "AirPlay 1 为 5000，AirPlay 2 为 7000。"

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:76
msgid "AirPlay 1"
msgstr ""

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:105
#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:110
msgid "AirPlay 1 only"
msgstr "仅 AirPlay 1"

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:77
msgid "AirPlay 2"
msgstr ""

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:187
msgid "Allow session interruption"
msgstr "允许会话中断"

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:59
msgid "Collecting data..."
msgstr ""

#: applications/luci-app-shairport-sync/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-shairport-sync.json:33
msgid "Configuration file"
msgstr "配置文件"

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/conf.js:16
msgid "Contents have been saved."
msgstr ""

#: applications/luci-app-shairport-sync/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-shairport-sync.json:24
msgid "Custom configuration"
msgstr "自定义配置"

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:133
msgid "Debug"
msgstr ""

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:125
msgid "Diagnostic log output to"
msgstr "诊断日志输出到"

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:121
msgid "Diagnostic statistics"
msgstr "诊断统计"

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:115
msgid "Drift tolerance"
msgstr "漂移容差"

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:63
msgid "Enabled"
msgstr ""

#: applications/luci-app-shairport-sync/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-shairport-sync.json:15
msgid "General Settings"
msgstr ""

#: applications/luci-app-shairport-sync/root/usr/share/rpcd/acl.d/luci-app-shairport-sync.json:3
msgid "Grant UCI access for luci-app-shairport-sync"
msgstr ""

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:136
msgid "Ignore volume control"
msgstr "忽略音量控制"

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:134
msgid "Info"
msgstr ""

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:79
msgid "Interpolation"
msgstr "插值"

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:148
msgid "Left channel"
msgstr "左声道"

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:130
msgid "Log output level"
msgstr ""

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:93
msgid "Mdns backend"
msgstr "Mdns 后端"

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:151
msgid "Metadata enabled"
msgstr "启用元数据"

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:159
msgid "Metadata pipe name"
msgstr "元数据管道名称"

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:162
msgid "Metadata pipe timeout"
msgstr "元数据管道超时"

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:166
msgid "Metadata socket address"
msgstr "元数据套接字地址"

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:169
msgid "Metadata socket port"
msgstr "元数据套接字端口"

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:146
msgid "Mono"
msgstr "单声道"

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:69
msgid "Name"
msgstr ""

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:131
msgid "None"
msgstr ""

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:29
msgid "Not Running"
msgstr ""

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:72
msgid "Optional"
msgstr ""

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:84
msgid "Output backend"
msgstr "输出后端"

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:72
msgid "Password"
msgstr ""

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:144
msgid "Playback mode"
msgstr "播放模式"

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:75
msgid "Registration Type"
msgstr "注册类型"

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:66
msgid "Respawn"
msgstr "守护进程"

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:118
msgid "Resync threshold"
msgstr "重新同步阈值"

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:147
msgid "Reverse stereo"
msgstr "反向立体声"

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:149
msgid "Right channel"
msgstr "右声道"

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:180
msgid "Run after play ends"
msgstr "播放结束后运行"

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:177
msgid "Run before play begins"
msgstr "播放开始前运行"

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:28
msgid "Running"
msgstr ""

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:100
msgid "Service port"
msgstr "服务端口"

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:75
msgid "Service type and transport to be advertised by Zeroconf/Bonjour."
msgstr "Zeroconf/Bonjour 将发布的服务类型和传输方式。"

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:191
msgid "Session timeout"
msgstr "会话超时"

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:43
#: applications/luci-app-shairport-sync/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-shairport-sync.json:3
msgid "ShairPort Sync"
msgstr ""

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:43
msgid "Shairport Sync plays audio from iTunes and AirPlay sources."
msgstr "Shairport Sync 播放来自 iTunes 和 AirPlay 来源的音频。"

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/conf.js:25
msgid "Shairport-sync - Custom configuration"
msgstr "Shairport-sync - 自定义配置"

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:173
msgid "Socket maximum packet size"
msgstr "套接字最大数据包大小"

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:155
msgid "Solicit cover art"
msgstr "获取封面"

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:127
msgid "Standard error"
msgstr "标准错误"

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:128
msgid "Standard output"
msgstr "标准输出"

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:105
msgid "Start udp port"
msgstr "起始 UDP 端口"

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:48
msgid "Status"
msgstr ""

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:126
msgid "System log"
msgstr "系统日志"

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:69
msgid "This is the name the service will advertise to iTunes."
msgstr "这是服务将向 iTunes 发送的名称。"

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/conf.js:19
msgid "Unable to save contents: %s"
msgstr ""

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/custom.js:15
msgid "Use custom configuration"
msgstr "使用自定义配置"

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:140
msgid "Volume range db"
msgstr "音量范围 db"

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:183
msgid "Wait for completion"
msgstr "等待完成"

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:132
msgid "Warning"
msgstr ""

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:214
msgid "alsa buffer length"
msgstr "alsa 缓冲区长度"

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:227
msgid "alsa buffer size"
msgstr "alsa 缓冲区大小"

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:218
msgid "alsa disable synchronization"
msgstr "alsa 禁用同步"

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:210
msgid "alsa latency offset"
msgstr "alsa 延迟偏移"

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:202
msgid "alsa mixer control name"
msgstr "alsa 混音器控件名称"

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:206
msgid "alsa mixer device"
msgstr "alsa 混音器设备"

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:195
msgid "alsa output device"
msgstr "alsa 输出设备"

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:223
msgid "alsa period size"
msgstr "alsa 周期大小"

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:255
msgid "ao buffer length"
msgstr "ao 缓冲区长度"

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:251
msgid "ao latency offset"
msgstr "ao 延迟偏移"

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:173
#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:223
#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:227
msgid "bytes"
msgstr "字节"

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/custom.js:17
msgid "conf file"
msgstr "conf 文件"

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/conf.js:26
msgid ""
"configuration file: /etc/shairport-sync.conf, adjust the configuration file "
"parameters as needed."
msgstr "配置文件：/etc/shairport-sync.conf，根据需要调整配置文件参数。"

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:162
msgid "milliseconds"
msgstr "毫秒"

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:239
msgid "pipe buffer length"
msgstr "pipe 缓冲区长度"

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:235
msgid "pipe latency offset"
msgstr "pipe 延迟偏移"

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:231
msgid "pipe name"
msgstr "pipe 名称"

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:115
#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:118
#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:191
#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:210
#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:214
#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:235
#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:239
#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:243
#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:247
#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:251
#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:255
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:247
msgid "stdout buffer length"
msgstr "stdout 缓冲区长度"

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:243
msgid "stdout latency offset"
msgstr "stdout 延迟偏移"

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:145
msgid "stereo"
msgstr "立体声"

#: applications/luci-app-shairport-sync/htdocs/luci-static/resources/view/shairport-sync/base.js:110
msgid "udp port range"
msgstr "UDP 端口范围"
